點解足球無check波指定

得籃球呢啲技術性運動先有

掂一掂個波就叫check左

no check forever

入141都有得check ball啦,足球先無

你講野呀

細個見到啲友大叫check ball真係笑撚咗聲

check 波 諗起都柒